係咪開始有pattern?

上星期光復屯門公園之後九龍遊行
今個星期光復上水之後沙田遊行
每週一光復、一遊行
係咪開始有pattern?